跪求連仔幫忙del post

原因：
我第一次開post亂寫標題，愧對整個連登嘅用家
麻煩到你真係好對唔住
麻煩你幫我del post，我唔想再誤導大家

突發！各大院校校長與浸大校長錢大康割蓆